中大人注意：石鏡泉老婆叫秦家慧，喺中大教書

經濟日報副社長石鏡泉
在建制集會上發言，呼籲大眾要用藤條、水喉通「打仔」

秦家慧教授
學能提升研究中心主任

姓名: 秦家慧
職銜: 副教授
語言: 英語, 廣東話
專業範疇: 第二語言教師教育, 英語教育聯絡電話: 3943 6975
電郵: kawaichun@cuhk.edu.hk

Professor CHUN Ka Wai, Cecilia 秦家慧

許讓成樓 502
502, Hui Yeung Shing Building,
Centre for Learning Enhancement And Research,
The Chinese University of Hong Kong, Shatin, N.T.

Phone (852) 3943 6975
Fax (852) 3942 0918
E-mail kawaichun@cuhk.edu.hk

各位手足識做啦

pish

推

唔怪得知無仔送終

做得陰質野多

一定要攻呢點

大學放假喇喎，唔知有無返工？

有都一出世用藤條打死左。

石鏡泉：死仔，喊丫嗱！

比佢地知道勾結黑社會既下場

石鏡泉又唔找數

禍必及妻兒！

雖然佢冇仔送終

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

我無嘢講

暴大

策動元朗恐襲成員。

一定有份

好樣衰

相由心生呀

副社長老婆都要拋個身出嚟返工

都好 執粒閂門大吉唔洗乞食 如果冇畀。人搞到炒的話

Pish

大家冷靜啲 千其唔好搞到佢比人炒呀

男版馮檢基

光復香港
時代革命

中大同學請注意

Push

等我推到中大人入嚟

禍必及妻兒！

男人嚟咖喎，佢喺台灣註冊結婚?

中大手足，係你地既回合

暴大同學睇唔到咁喎!

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

屌你啊，真係好似

見到打冷震